有無人可以整合一下831後嘅命案？

啱啱又有一單尖咀女浮屍，好似多到有d唔尋常嘅地步！

你黎啦

全部肯出聲家人被自殺
唔怪得咁多中年人屍體發現

差唔多日日都有

我地成日都話私了，但其實應該無私了過
但又無諗過對方會私了
即係對方上門搵啲佢地認為嘅激進分子，然後私了

（以上係超級大膽同恐佈嘅估計，利申：我只係學術討論犯罪學嘅各種可能性）

831相關嘅人事被失縱~